岩岩坐左30年監出番黎。

是咁的，
係1981年既某一日，我因為犯左法，比法院判左我坐30年..
犯左咩就吾講拉
甘我係監裡面都嘗試改過自身，反省自己，默默甘等待出返尼既日子..
甘終於，係幾個月前，我刑期滿左，可以再次融入返呢個社會..
但係出返尼之後，我覺得呢個世界已經變得完全陌生..
科技係呢30年發展得太快..我真係跟吾上，我e+甚至連電話都未識用
資本主義令到人性都變得醜惡，原本熱情友善既香港人，係呢一刻，變得好恐怖
可能呢d就係繁榮社會既代價拉．．
講返自己，出返尼甘耐，仲未搵到工．．
成日比人歧視，因為我犯左法，坐過監，d人就帶有色眼鏡去睇我．．
同埋呢個世界真係變得太快..估吾到昔日既超級大國，蘇聯，原來已經解左體..
東西德已經復歸統一，東歐共產國家相繼倒台，香港已經回歸返比共產黨...
我真係感到好無助，好驚，如果有得比我揀，我寧願再坐多30年監。.
都吾要再生活係呢一個完全陌生既國度裡面

坐三十年用 e+

吾你老母
尼你老母
番去踎監啦柒頭

呀屌你又識上LIHKG又識打字

屌你老母 咁你呢個post點撚樣開呀
你咪自己諗方法入番去受囉撚樣

30年後知到有連登
阿叔

死監躉

唔緊要，嚟我屋企住住先啦，
我張床好大好舒服㗎！

又回帶

請善用起底功能

個菊花比人爆左幾多獲
出到黎係咪好唔慣
用住青瓜頂住當先

吾你老母

監入面應該有報紙睇

g持樓豬重過新生！

傻豬黎既
坐多30年咪得囉

入面有電腦學

我只係想分享下

吾好以為入面是異空間與世隔絕。

請你尊重點。

善用起底

坐得咁耐都唔方好人，早死早著

你個user name